一見鐘情再日久生情

明明一早已經知道無結果，但就硬係要留係你身邊

係我同你愈黎愈甜愈黎愈近既時候，你終於搵到自己鐘意既人，我應該開心，但係我開心唔到

應承過你如果有一日你彎左，我會留個處比你

我會一直等你

加油